習總為加快「香港國安法」通過, 破壞中共元老定下的原則

之前篇文打錯topic, 再貼

我想，今天在中國許多同港區國安法有關的官員或人大代表，都看到了首任終審法院首席法官李國能的文章。李國能的文章，很可能會堅定一些極其重要人物的想法，他們會認為港區國安法的草案不成熟，一定要去經過10多個部門及走10多道程序，讓各種情況都可以預想到，去考慮各種意見。

2016年3月8日解放軍報有這樣的報道：“3月7日，軍隊人大代表、武警部隊政委孫思敬向記者介紹，這次大會將正式提交關於修訂《中華人民共和國人民武裝警察法》的議案。”武警法6月20日才通過，用了4年3個月的時間。港區國安法上月才開始，1993喬石任人大委員長後，為了令立法及修改法律很嚴謹，就以文件的正式方式，規定了立法及修改法律必須走的10多個部門及10多道程序，所以一個法律在正式通過前，有許多人簽名及蓋公章。

喬石制定的這些一直保持到今天。人大有許多退居二線的省委書記，省長，部長，這些人多數很精明，對目前中共黨內的鬥爭也非常清楚，而有明確文件規定要對港區國安法立法怎樣做，這些人完全可以依照程序去做。習近平下令有作用嗎？習近平2012年已下令修改“武警法”，但3天前才修訂通過。習近平6年前已下令修改的“解放軍軍銜法”，現在尚在修改中，目前也在經過10多個部門及走10多道程序中。

全國人大常委譚耀宗經常在香港媒體發表一些言論，但譚耀宗對許多事情的預測後來證實是錯誤。譚耀宗在一個電台節目指，根據中國“立法法”，列入常委會會議議程的法律草案，應在會議後將草案及起草、修改說明等徵求社會意見，但人大委員長可以決定不按照有關方式，因此未有發表及公開港區國安法條文。

喬石1993年任第八屆全國人大常委會委員長開始，中國立法及修改法律要經過10多個部門及走10多道程序，所以中國曾經有一段時間常說依法治國。

習近平2012年已下令修改的“武警法”，到了兩天前才修訂通過。2016年3月8日解放軍報有這樣的報道：“3月7日，軍隊人大代表、武警部隊政委孫思敬向記者介紹，這次大會將正式提交關於修訂《中華人民共和國人民武裝警察法》的議案。”

也就是說，習近平下令修改用了4年，到了2016年3月7日，大會正式提交關於修訂“中華人民共和國人民武裝警察法”的議案。

所以，從向全國人大會議提出修訂的議案，到第十三屆全國人民代表大會常務委員會第十九次會議於2020年6月20日通過，用了4年3個月的時間，而這4年3個月的時間是在經過10多個部門及走10多道程序。

習近平6年前下令修改的“解放軍軍銜法”，現在尚在修改中，目前也在經過10多個部門及走10多道程序中。

中國的其它所有法律的立法及修改，包括極其重要的“武警法”及“解放軍軍銜法”，都經過了10多個部門及走了10多道程序，現在習近平卻想在“港區國安法”上冒天下之大不韙，不經過10多個部門及走10多道程序，這會導致極多的變數出來，中共黨內高層的聲音絕對會不同譚耀宗。
2020年6月22日 AM 11:04

習近平 = 加速師

亦都可以見到佢哋已經冇晒方法唯有急住黎打 同賭錢輸咗一樣

是撚但啦屌。垃圾國家啲嘢真係無人想理。
老實講唔係佢喺香港上面我話知佢掘起定炒底啦屌你老母

是旦啦 要輸都係藍絲輸最大份

唉 麻木曬

家畜屍

之後打殘香港, 就自鳴得意, 視為人生一大偉業

有無高手key到
得對眼, 好似幾難

雜種佢身不由己姐，成個人大得佢一個投反對，佢比人擺上枱咋

點為之支共元老?
支共仲有咩人係元老??

記者影到佢投讚成票

整死香港，維尼發泄晒80 90年代佢後生時對香港既妒忌心

有無啲加速左然後車毀人亡即片

可想而知香港上年撚到佢幾大陰影

我睇佢個款
8 90年代個陣佢就已經好妒忌香港
一直諗住點整死香港去發泄
點知柒出世界
試算算維尼心理陰影面積

咁係
經你老母十個部門
咪又係個個全票通過
扮乜野民主

總加速師果然係非同凡響

而家雜種連果十個部門都唔想經

三倍速

紅色 有角

25號截止 check清楚自己有冇超區票

thx巴打

總加速師

點解1989年有鄧小平而條友 冇佢一早滅亡左啦

經多個部門就多個機會產生權鬥阻鳩住佢
仲有雜種要梗係要一聲令下就通過，唔係點叫封皇

簡單啲講啦
全黨死清光香港人就會笑返

中國既法律就係習大大話點就點
呢篇文係咪危害國家安全

加速師

冇票咁點

成篇嘢雖然勉強睇得明，但好1999

所以話點解要遮晒成塊面

信加速師

做得皇帝點解仲要理咩元老？

2:10-4:52
中國是社會主義民主國家

屌，人治社會黎，講乜鳩野規則

多謝習帝

放過cyber formula

習下棋

成個中國十四億人都係咁㗎啦⋯⋯每每望到香港廢青on on99 咁做圖書館管理員都有皮幾嘢，但喺大陸淨係得尖子先袋過萬工資⋯ 自然妒忌繼而憎恨

咩元老都死埋一邊啦
唔畀中共全部人一齊加速咩

有冇改地址？
我收信有網上睇冇 打去問佢話有
最好今日搞搞佢 聽日紅日

打去問下叫佢check
我改咗地址寄信嚟有 但上網睇冇

Push.

得半塊面都認到

我反而認爲習近平曾經係有
香港永久居民身份
當年佢做廈門副市長
連遠華賴昌星都有張香港身份證喇
佢冇返張都唔似樣喇

香港牌已經由中美角力上升到到世界圍堵嘅國際外交同政治籌碼

政治後果堅過柏林封鎖

老老實實 班所謂元老都冇撚用啦
佢地仲有咩力量 十年任期都改到
而家唔經部門即刻做又有乜問題

英國國會有議員問點解中國可以蠢撚到整死我地送俾佢果隻生金蛋嘅鵝

佢話點樣諗唔明，可能真係唔知中共d權鬥有幾殘酷

爭個黨徽

冇呀
信都冇收過

根本係維尼以為高壓擺平香港就可以令中共其他人服佢無限連任
點知郁香港郁到美國話要取消特殊地位，損害晒其他高層利益
而家立就俾人鬥，唔立就軟弱冇威信，分分鐘冇得連任，唯有繼續加速
香港人攬炒真係要學吓維尼，佢為咗做皇帝同成個中共攬炒

等 電腦大爆炸

轉帝制，一早破壞左

中共本身都冇原則架啦

緊急！大量手足需要大家幫忙！

佢自己都知輸緊
亦都知下場會點
自以為醒目賭仔認為
拉埋其他人一齊攬炒
輸都唔係輸到盡
變相係「輸」入邊「贏」

瞓醒打去問啦

1968年8月，蘇聯入侵捷克，包圍首都布拉格的政府機構，但是捷克的政府官員和議員拒絕離開。兩百名國會議員接到開會通知前來報到，無視對准他們的他們窗戶的機關槍，繼續開會辦公、並連開了幾天會議。
1968年8月20日，得知蘇聯將進行逮捕行動，於是數十萬群眾連夜塗掉街道名牌及主要工廠、辦公廳的招牌，把擁有百萬居民的城市變成無名城，當時的口號是「郵差能找到你，惡徒卻沒辦法」。
1968年8月26日上午九時至九時十五分，鐘聲和響笛響遍全捷克，有外國訪客齊響喇叭支持，捷克人民以此方式來對自己的國家被佔領及蠻橫鎮壓的抗議。
阿爾及利亞獨立戰爭時，城市裡的居民白天敲打金屬器皿，晚上則尖聲怪叫，弄得風聲鶴唳，法國駐軍深受其擾，有的士兵甚至神經崩潰
在俄國1905年的革命中，俄國聖彼得堡的人民成立議會蘇維埃(Soviet)，主導罷工、社區行政，推動全國性的抗爭活動等。居民有事都找議會解決，而不去找原有的政府，到後期甚至連俄國的首相都得來和他們交涉，以解決交通和食品的問題。